突發 大陸GEM回歸我方

【活摘器官、毒害霧霾、玻璃心、眩富土豪、簡體歪字樣樣齊 G.E.M.新作《摩天動物園》隱含大量中國禁區 台灣MV名導廖人帥執導作品】【咁都得系列】

仲有蟑螂羔羊豬龜兔等大量隱喻，男公關覺得唔禁就奇。

///

《摩天動物園》
作曲：G.E.M.鄧紫棋
作詞：G.E.M.鄧紫棋

傳說在伊甸 原始的愛沒有欺騙
簡樸過每一天 人們彼此真心一片
心跟著獨特節奏跳
臉掛著橘色嘴巴笑
直到蛇在身邊繞 蘋果讓你咬
直到起重機拔掉 我們的獨角

可憐的亞當 從此掉進蜘蛛網
為麵包打仗 先要學會吃土壤
樸實的大象 進化變成四不像
舉頭望著八方 低頭忘了思故鄉

人人都各自 想登峰插上 自己的旗幟
純白的鴿子 為什麼牠像 變成了歷史
努力要騎到寶馬買到房子
不過是為了讓青蛙能變成王子

穿灰衣的姑娘得不到尊重
社會大眾不在乎微小昆蟲
於是一群羔羊 卑微的願望
是努力擠進荒涼 庸俗的天堂

那些被龜贏的兔他們眼睛深紅
只會每天妒忌著別人成功
於是學著蟑螂 到處爬著牆 不怕黑也不怕髒
大便也舔上 為了要前往 光鮮的監房

活在摩天動物園 文明和野獸周旋
我看著黑白的臉 一張張變色就在一念間
人的心太莫測幻變 糾纏在愛與恨之間
天使與魔鬼都在身邊 畫著沒終點的圓圈

活在摩天動物園 我只能祈求上天
賜我清澈一雙眼 一點點識破美麗的謊言
當你站在慾望邊緣 突然間善惡難分辨
天使與魔鬼都在身邊 這時候你跪在誰跟前

你和我⽣來都是曾經白的紙
只是同樣被寫上太多歪的字
成長最無奈的是 踏實 怕是 傻子
你若不想被掰著吃 必須磨利牙齒

別任人屠宰 必要關頭只能把人出賣
再無奈 也只是成功無法避開的附帶
當鼻子愛上了霧霾 一開始察覺不出來
這一種腐敗 它像骨牌 慢慢地覆蓋 把你毒害

單純的一群小白豬
被名和利薰陶擺佈
衣服都故意少塊布 淪為了潮牌奴
賣了靈魂撈財富

一個個紅得快速 卻餓得變了排骨
鏡子裡面的怪物 周圍無人牠就敗露
當初都憧憬好萊塢
最後通通都跑來哭

穿灰衣的姑娘得不到尊重
社會大眾不在乎微小昆蟲
於是一群羔羊 卑微的願望
是努力擠進荒涼 庸俗的天堂

那些被龜贏的兔他們眼睛深紅
只會每天妒忌著別人成功
於是學著蟑螂 到處爬著牆 不怕黑也不怕髒
大便也舔上 為了要前往 光鮮的監房

活在摩天動物園 文明和野獸周旋
我看著黑白的臉 一張張變色就在一念間
人的心太莫測幻變 糾纏在愛與恨之間
天使與魔鬼都在身邊 畫著沒終點的圓圈

活在摩天動物園 我只能祈求上天
賜我清澈一雙眼 一點點識破美麗的謊言
當你站在慾望邊緣 突然間善惡難分辨
天使與魔鬼都在身邊 這時候你跪在誰跟前

誰迷失在 水泥的 森林裡面
誰一直踩 最低的 人性底線
誰一直還 隨意地 任憑病變
誰其實在 回憶著 認命以前

製作人 Producer：G.E.M.鄧紫棋 / T-Ma 馬敬恆
編曲 Arranged by：老道 / G.E.M.鄧紫棋 / T-Ma 馬敬恆
和音 Bvox：G.E.M.鄧紫棋
混音 Mixed by : Richard Furch
母帶 Mastered by : Randy Merrill @ Sterling Sound

中国撈到冇油水啦咩

邊到回歸呀？睇過？

大陸而家唔要香港人 咪"回歸"囉

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

係喎，完全睇唔出， 你當我蠢啦 係回歸就公開直接屌鳩中共先 要捐你d陰質錢出黎。

佢上晒支那節目都話佢黃

人仔咁好搵 扮黃都廢事啦

邊個會咁on9對號入座呀

人地攞埋條仲出黎stand with Hong Kong, 而家先玩埋d暗喻+瘋狂解讀? 直接躝返去做支那人啦

*條命

宇宙漿d PR出post洗白？

拉

食窮民建聯， 票投社民連

歌詞串我地炸掛

咪自作多情啦 人地根本冇理過香港

返嚟，市場咁細，死番大陸啦！

怪得邊個
香港樂壇係被自己香港既老屎忽玩爛
無人支持就自然搵出路

唔得閒過份解讀啲垃圾歌詞 躝返支那鬼國為人民幣服務啦

仲唱緊普通話啊 咪咁傻啦

香港事業發展得唔好去第度發展係好正常嘅事 但因為咁就對香港嘅事置之不理？事業係生活嘅一部分 事業唔順意都可以關心香港 兩樣嘢冇衝突 重要嘅係佢冇移民支那 仲喺香港住

想問佢點樣唔理？係咪要開哂post出黎講先叫關心？依加關心香港都要做埋俾你睇先得？到人哋講又話人哋係大陸歌手 香港嘅嘢唔洗你理
點做都可以有位俾你哋話 真係笑咗

好撚尷尬

那些被龜贏的兔他們眼睛深紅
只會每天妒忌著別人成功
於是學著蟑螂 到處爬著牆 不怕黑也不怕髒
大便也舔上 為了要前往 光鮮的監房

其實唔識作詞可以俾少少錢請人作嘅
唔洗自己出嚟獻醜嘅
都洗咗咁多錢拍個mv咯 唔差在嗰少少啦

你post 佢d歌上黎係咩居心？

未見過任何一首好會直接用屎

其實佢首歌真係寫左好多中國啲缺點出嚟

咁多人形豬

唔撚洗研究，唔洗洗白

之前含共含到雪雪聲

班傻仔喺度打飛機回歸我方

明明話你班人係曱甴仲on99

幾時有走過呀？

你哋日日屌人哋係大陸出世、大陸歌手，叫人走啦死返上去
跟住依家又屌人哋唔理香港

我覺得可以擺上微博分化

牙gem

見到呢兩個冚家鏟扮喊真係想嘔

繼續 J 擊奶共偽人

係香港最危急既時候，跳出黎叫人止暴制亂，投票比親共派

咁多年一方面係大陸綜藝不停出現，一方面派打手係香港話自己暗黃
上春晚次數最多既香港偽人，所有維穩活動都有佢份

容祖兒：高鐵舒適寬敞 推薦市民嘗試

“祖国颂”庆祝新中国成立六十周年交响音乐晚会

和知名主播一起朗讀#課本里的新中國#，慶祝中華人民共和國成立70周年！

愛中國 唱《中國》 眾明星和你一起唱響「中國贊」

12月5日，北京市委书记、北京冬奥组委主席蔡奇（前中）与志愿者代表共同开通赛会志愿者全球招募网络系统。

露對波出黎道歉連登仔可以考慮下既

學小明咁整返個mv再講

算撚數啦佢

好彩GEM唔喺香港發展， 唔係一定埋沒咗

其實佢有無講過咩堅決維護一國兩制
如果佢無嘅話
佢比好多所謂香港嘅奶共偽人
已經好好多

係就真係出聲啦
隱喻

無錯，跟本同政治無關
咁做同春卷打手話佢暗黃有咩分別

那些被龜贏的兔他們眼睛深紅
只會每天妒忌著別人成功

好明顯係一般大陸人口吻寸香港人唔抵得大陸崛起

奶共搵人仔就奶共搵人仔啦咁都有得拗
半年都仲「中立」都係為左搵人仔咋嘛

agger

串緊黃絲

咁點解唔發表愛國文章
利申 唔知有無

是撚但啦 又話香港係佢既根 根本佢就doesn’t give a fuck

係，埋沒左奶共天份

歌照聽
唔信啲解讀係黃係支那
唔信關香港抗爭事
最多係佢對中國 世界不同仆街野有啲意見
That’s it
我地次次咁政治審查 過度解讀真係好咩？
歌曲創作不嬲係講自己想講既野
再由讀者 聽眾自己意會不同感受
隔離post話有蟑螂兩隻字就係鬧緊示威者
然後批鬥gem
唔通以後寫歌作詞google 下有咩敏感詞先？

利申會買碟 個人認為佢有實力歌好聽
預左被屌

pull
push 正經 post only

.

屌你老母 死迖狗

首歌點解讀我唔知
但我覺得好難聽

畀人話係曱甴都仲要打飛機話係自己人
同啲戇鳩小粉紅睇完狗笑解放軍之後話 班狗一定係想笑黃絲先笑解放軍有乜分別

咁多人過份解讀

你老母就突發

垃圾post 冇重點 又離題

黃色經濟圈
完

洗白白

其實都係蜂鳥問題

其實蟑螂係特登寫比大陸人FF
其他歌詞 諷刺緊每個為RMB捨棄良知嘅人
就如個句這時候你跪在誰跟前

其實成首歌都係諷刺緊啦
就一句蟑螂比大陸人知道係呀我屌緊暴徒
其他都係諷刺緊佢地被矇騙嘅人
好明顯佢地係魔鬼

呢到係串黃
但係有無發現
當你站在慾望邊緣突然間善惡難分辨
天使魔鬼都在身邊

其實我覺得成堆人屌佢唔公開撐香港 佢要公開撐香港=allin成個人落去香港人度 但香港人值唔值得人地擺成個事業落去先？

中國歌手gem

個MV導演係台灣人

Xianggang既朋友 論到你地啦
咁快唔記得

行開啦瘋蝗漿

有名你叫瘋蝗漿